天水圍,元朗邊間普通科診所好

係咁流鼻水,有痰
之前係天水圍睇過2,3間
一開頭醫生話我鼻水倒流,睇左佢4次都仲未好
跟住改睇另一間話我鼻敏感,
但用左藥成個半月,食埋化痰藥意為好得7788,跟住一食甜野又黎過

到底我咩事,已經戒左口成個半月都仲未好番

push

平時有冇食水果，飲夠水

有飲夠水 食唔夠水果

元朗李善章幾好。
但係一定唔好去謝建華

食多啲橙同奇異果

唔該哂
聽日佢應該放假
星期六佢開0830-1300 ,1430-2000
應該冇改?

thank you

唔洗，加強返個免疫力系統

打去問下好啲
上兩個禮拜去睇佢話收7
祝巴打快啲好返

唔該哂,連登有愛
因為e家個個話我鼻敏感,但又番發
加上之前睇過醫院,食過佢支藥水有用,但我好快食番甜野又番發

收1點 唔得閒去睇
食埋係藥房配既藥再睇下點

間野今日收1pm

係 佢講野好細聲
睇左佢4次都未好,話我鼻水倒流
所以先要轉醫生

劉汝亭

邊間好就唔清楚

但自祈唔好睇趙志宏
劏撚到仆街
郁啲就叫人聞氣

頭先睇完李善章
問我有冇長期病,屋企有冇貓狗,有冇人食煙 etc.
話我感冒淨係用收鼻水藥唔得
問我之前鼻敏感開左咩藥比我,
開過既唔開,480蚊係貴d 值得睇

聞咩氣,笑氣?